[NBA一線]我懷疑Hawks太勁搞到有條矇撚癡鳩左線

笑撚到我
LET GO HAWKS